［有圖慎入］啲屎綠色 發生咩事

啲屎一粒粒 仲要綠色 究竟咩事

關唔關我食韮菜事 今個星期食左兩三日韮菜餃

正皮 冇直接post相

食得多菜 我試過係咁食紫菜都係咁

屎嘅顏色好似關個膽事

睇黎就係喇 韮菜好似係較難消化

好似熱氣d屎就會一粒粒

老人家話係因為受驚

兵糧丸

好似冇乜問題wor
Po多一兩次上黎睇下

你嚇到屙青屎?

btw多圖plz

係公司忍笑忍得好辛苦